［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（286）

放飯

於2010年10月發布

咁早

真係未有IG

今日我大哂

開個新acc同你哋玩

10 升中學

你grad都未有呀

肚餓仔 今日要食手撕雞飯

follow我又唔比我follow返的話

我會follow一個public acc

好似nat geo, art basel嗰啲咁

我都出左黎做野

又討論年齡

就快食完啦

因為我玩IG所以你地先有得ADD

你要影多啲靚相啦

我記得中6中7先玩

岩呀屌！

我影左呀
無UPLOAD之嘛

老野

的確我GRAD個時未有IG

升高中既時候玩

我係HD先開始玩

14開個假IG黎ADD?

差唔多

我舊年先玩

我淨係follow左你咋係咪好感動

我入左呢個POST先玩

老咩野 大家差不多

而家入緊廁所喊

真IG太リアル

大家都是廿幾歲, 不要分得這麼細

我仲後生

高中嗰陣有舊acc

public acc，好多自拍呃like相

上大學洗底del左開過個新

你今年

傻啦 有3字頭啦

唔準你咁話a仔呀

Social media係咁架啦

a仔 個條仆街出賣你吖

呢個post對長者好唔友善

痴撚線我撐a仔嫁

等我下次post啲甲由大戰嘅相上去先

啲00後係咁

我而家廿幾!

Show blocked user - tam jai

食飯了

你都無follow

你都就快方加啦 仲咩

又恰老人家

大家黎評下理

對住譚狗唔洗心軟
block7佢岩嫁啦

其實譚仔ig係邊個都未分到

唔需要知啦

岩牙

無人會睇佢ig

屌好慘呀 完全被唾棄

我有睇

你可憐下佢囉

唔啦 跟大隊架嘛呢啲

我喺依到個地位大概就喺咁

話說我好似無得罪大佬a個喎

他知道 扮慘是沒有用的

啱啱先講完3字頭

但我覺得我對譚仔算唔錯了

經常得罪會然

我無吖 閃閃眼.jpg

你咁樣點識朋友呀 elmo笑.jpg

我要search先知咩喺elmo

渣到

妖你連elmo係咩都唔知

elmo好撚正

比人走數. DKLM

學識開post未？

發生咩事大c

cookie monster正啲

我都係啱啱先知, 冇記過d名

Cookie Monster sticker無得輸

藍色個隻呢咁

Cookie Monster, 呢隻之前有人講過

咪cookie monster囉

好似都係我

冇錯, 靠你我先識

拍硬檔啦

my ig

啊sor於飽

屌你

網絡人妖

我又上去search 然後發現又喺follow咗

早

譚仔是double may圖鑑

韋你miss晒本日戲肉了

成日follow啲大波妹又唔些牙

自私

有咩戲肉

本po內所有人都互add晒IG了

終於食飯 老細突然返黎office太細無得扮工

A仔張相有成10個人like

仆街
公平咩

你同廢中遲上水就係咁先

老姆真身係咩好想知啊

係一隻刺蝟

賓周過後無艇撘

屌牙 好野收收埋埋

竟然唔係問我先！

見色忘義！

講起刺蝟就諗起Juno

門門有冇參與互ADD IG大行動

無呀
有邊個

一陣仲要開會

頂住

啲豬隊友又唔撚做野

到到都有豬隊友

SORRY囉方加前唔想做野嘛

D毛毛綿綿好QQ喎

我就喺豬隊友

有晒所有會然

wooloomooloo

咁呀

個老細大家都有份，我地交唔到功課，老細都唔會淨係鬧我架

最柒咪御三家

占b ig很想要呢

你唔ADD返佢, 佢就會UNFO你

你又有UP相

係，must be balance

狗衝左

已add

等再多D新會然時先再UP相

買買買

wooloo

mon hunt

似數碼暴龍

似數碼暴龍多d喎

占士英雄所見略同

PKM CENTER新貨預定

女主

男就唔貼了

抄隔離POST

咁似加魯魯獸

韋個樣有啲似民建聯張國鈞

unfo佢吧

Added

成個wiki wong 咁

何解呢

韋幾好啊

等你唔balance

sor咯

得閒就噤再噤 激撚死佢

係呀 但佢精神崩潰

不友善會然發現

試問我對大家都不俗

大家為何對我咁呢

咁幾時介紹D女黎

田中呢排咁少出現, 好忙?

而家D人咁撚大想頭既

我介紹唔係問題

你溝唔溝得到先係問題

偽毒勤一上黎就要溝女

不友善

好串好唔友善

忙搵工

毒撚目的都係想溝女
唔通等做魔法C咩

我陳述事實咋喎咪屈

想睇睇勤仔決心如何

乜仲未咩

真正毒撚點會想溝女

我唔係話針對你

岩阿

都係想搵條女簽個紙抽間屋 何罪之有

話搵就搵到咩

冇女洗乜買樓呀

溝囡難過儲首期啊dllm

我有女的，射我唔中！

一陣去交表

啱吖

儲首期難好撚柒多

都係想有個空間得閒打下機聽下歌
番工已經谷撚住D氣 放工比撚完家用又谷撚埋D氣

專心搵錢好過啦

錢我有 我要的是初戀

初戀呀 我要初戀呀

有錢

考慮下我
而家男男都可以合拼報稅

龍少

咁我介紹啲女比你

你比返referral fee比我可以嗎？

呢個係咪俗稱扯皮條

仲可以去台灣結
平勁多呀

喂，扯皮條要有性交易架

我最多係speed dating嗰啲搞手

求打和

公司好撚凍, 要整杯熱茶

可唔可以好聽D 中文叫中介 英文叫AGENCY

我熱到底褲都濕埋啦屌你

用底褲整杯熱茶

好想俾占士打和

有絲襪奶茶

都好應該有底褲奶茶

占士啲frd ok架，微辣嗰啲我全部約到

嗰少少錢你諗諗值唔值得比

我男友成日睇微辣啲女

沖繩海鹽味

分手

屌你形容得咁具體

以後點面對沖繩海鹽

我會睇返靚仔以蝕心頭之恨

中意邊個？？？

唔再食葵廣海鹽味雪糕

笑到仆街

你放自己上微辣咪得

諗起上次係屯門食嗰杯，破壞我美好既回憶

家姐

冇特登記啲名好似係啲大波妹黎

我未睇過微辣d片

搞手但求打個和

男人係睇大波妹架啦

家姐真人都靚靚的

有一齊飲過野～

Amelia 定 Doris

膚淺囉你地咪！

Amelia生完>>>>>>doris

女人都睇大隻仔啦 點解男人唔可以睇大波妹

放心，我唔睇的

我IG冇大波妹

但有Angela

Angela世界第二

我女友第一

我都係睇大波妹....

3點半

你地睇大波妹我地咪睇大隻仔

成日科勞哂啲大波妹以為我唔知咩？

啲人唔見曬

岩岩ADD左你D女會員

岩囉
無人仲唔派

唔玩埃豬你點知

我都好想知大波既滋味...好想知dup低頭望唔到地下既感受

分手啦

睇下就無傷大雅既

大嗌一句「收野啦～」

快點車落我到

班仆街值得食咩 屎就可以請佢地食

你又話要餅

總有好人

食啦

你買左邊間餅

我要, 但唔車得唔得

睇吓本人心情

宜家啲靚女咁大諗頭

咁毒

用橙頂住先

小心啲

西瓜

冇大波妹

加上frd還frd，唔計落大波妹

大波著衫唔靚呀

我百毒不侵

唔通無波著緊身衫又好睇啦喎

你唔喺鐘意大波妹嘅咩？

其實唔係

大波著衫都靚

言下之意係唔著衫就靚?

你班仔咪一樣寧願要大波妹

你肥咪得

佢係到建立緊自己唔鍾意大波既形象 好似係

老G
扮乜鬼

鐘意還鐘意 邊得黎咁多大波妹

咩意思

上天是公平的

啲女仔好興咁講架嘛

有癲佬打黎cut左佢線

你係邊樣

分手啦上黎話自己條女

你真係有得揀咩

賤男尖 CONFIRMED

好賤呀~~~

占暗示自己多女揀

試下同女朋友講 我就係鍾意你平胸

你今晚同佢講一次你咪知

其實大波平胸我都鍾意
靚女打耳性格好就得

agger

下次請以圖說明

1仔真係好索

呢個agger

又靚又大波又白滑

當年個句屌你
J左我幾個月

然後 佢嬲咗

得唔得些牙，想丁1妹

聽講你同佢似樣

真喺大波

你聽邊個講

19

行路搖下搖下

痴線 你個角色不嬲都喺披牙黎

呀叔係波波池中揀左你
因為你唔似其他人咁
身才夠哂獨特

唔play了，真的知錯想結婚了

but still got stories to tell....

啲email開始唔洗睇

圖呢

下, 一早就應該唔睇啦

等收工啦

哇你冇圖唔好講出嚟啊嘛

下次直接貼圖好唔好?成個情朗咁你睇下你似D乜

我入去做一定影

講多無謂

名花有主

冇錯 如果要逼既我寧願唔要

個D生之前無諗過會咁煩

狗咩當佢
狗都要諗下先要唔要啦

我將會是個好爸爸

好唔好唔係由你講

D人養狗之前都無諗架
只不過BB無得棄養咋

生日要有十萬數

靜左

咁慘當狗養

zzz

做隻寵物至少可愛迷人

類比啫

你隻狗點同你講你養得好

起碼有層私樓養狗先

有層私樓可以養我. Thanks.

汪 汪汪 汪汪汪汪 汪!

叫呢位好爸爸領養你

就快放3日假

仲有三個鐘

面包收7點？

santa ok架喎

又唔亂吠，又唔會周圍亂大小便

又有家教唔會護食搶食

出街隨行又做得好

帶佢去大型犬免口罩試又一take pass

so far其他人真係有讚我識教同教得好

都算可以自豪嘅一件事，我領養佢之前買咗4本書睇左幾個月先帶佢返屋企

科學猿人

我當年玩美少女夢工房, 個女都讚我好

講真，我每朝6點九點起身帶佢散步

每晚10點又再去多次

平時每星期都沖涼剪指甲

算唔話得啦掛

係咪於B舊公司

肯定係專攻啲父嫁結局

好懷念

屌你咩，打機還打機，

實際做就另一回事

睇黎麵包係這邊的人

原來大家都有玩

屌你咩，養狗還養狗，
實際做就另一回事

但至少有心力先嘛

唔會生咗唔教

得罪講句呢啲唔係基本咩

睇黎都係北區人

錯 我住紫色線

你都算北區咩

其實D狗會唔會唔鍾意散步

真係唔係

你見幾多人養細狗唔帶散步，喺屋企set個便盆就算

或者隻狗亂吠唔理

又或者叫賓妹帶散步

可能佢住天X海灣

點解會返個度
冇野食嫁喎

我唔知算咩
鄉下區掛

諗起我養咗隻好似貓嘅狗個post

有頭髮邊個想做熾哥

所以我轉走左啦

至少santa唔會

佢次次都自己搖晒尾彈住咁咬自己個頸圈同狗帶過嚟

我識好似冇一個狗主話自己隻狗唔中意出街

除非老狗行唔郁要行到一半抱返屋企

唔係好似狗嘅貓咩

中意散步嗰隻嘛

最後轉到而家呢份遲到準時走, 食飯個半鐘嘅工

其實我都想帶隻貓出街玩
但真係太污糟
出走廊玩完自己返屋企算

點返工
74c?

但佢就執笠呢仆街

btw講咁多

都要有錢有樓先會做到爸爸

又要搵工啦

我屋企兩隻貓完全唔敢行出門口一步

我朋友隻狗落到街企係到唔行
但又唔係驚到唔行個種

你屋企兩隻貓
圖呢!??!

係香港地有錢有樓都唔做啦,害死佢

santa每次散完步返屋企都要洗腳抹身

我一隻都唔敢一隻返屋企開門就會出去玩
我見佢識自己返屋企就由佢

有貓

title係呢個 我養左隻狗好似貓

好悶啊！！！
contract 7月中先完 個個都冇野比我做

貓沖涼好撚大陣象呢

圖！

唔好咩
咁犯賤想做野

272K成撚日早走
屌一MISS左就遲到

痴線
搭去KT轉74C會唔會好D

同意

遲到三劍俠

呢個MUST啦下化

有貓都唔貼咁大膽

唔好禍害下一代

唔做野了

倒數

我今日OUTPUT有5左右 (100滿分)

我應該有15

打緊石盡地一鋪抽最後一個10抽

課啦

其實有咩唔同

我有時帶santa去寵物spa游水嗰陣，

見拎出去沖嗰啲貓都係咁沖

呢個岩 預期生佢出黎捱不如唔好比佢捱系列

應該有60

好彩唔喺香港

其中一隻 以前好可愛

依家好肥

好qq

open office 做唔到自己野
之前未知有冇return offer 好chur 做野
而家又上哂手 好快做完 又冇野做

黃貓呀

分秒必爭嘅48分班車

黃貓隻隻都肥

黃貓呀屌

咁多人有養貓

一掂水就走
我個啲都還好唔怕水
通常出去玩完抹下腳就OK

我都去過科學園

只可以講兩個字

隔涉

50分特別車啦
48分中間落人好慢呀

ok 啦
算好好架啦
去埋數碼港先啦

堅決唔課
課哂特價石啦

我咩寵物都冇.

你又養囉你咁大地方

狗係人類最忠誠嘅朋友

我玩隔離屋D貓咋
周圍都係貓

我上次去睇show only

數碼港冇咩值得去好似

隻隊長咁勁
唔係唔抽呀!?

呢個真 陪伴左我11年幾

呢個真, 今次呢隻入到隊嘅都好撚柒勁

唔抽到突滿不如棄GAME

覺得自己養唔嚟，所以都係撚人哋嘅算

我又唔係課長, 點追突

不過我個邊有好多都好驚人
一行埋去就走

有啲好驚人冇得撚
我有隻係一有人黎就匿入枕頭底

匿入枕頭底好得意

最近有隻一見到我就會走埋我前面係到碌地

收服佢

杯課長 你是不是搞錯了什麼

絕對冇搞錯, 我課金程度絕對唔算高

唔得啦

吓？

講真架
真課長唔係咁易做

見佢好努力攝個頭入去笑死

你對唔對得住其他無課玩家
全靠你 佢地先有得繼續玩落去

之前咪po過

邊記得咁多

終於靜落黎

等緊收工

17:05

沒有買賣，就沒有傷害。該伯伯指出：「有些人想要威風，到處認『契女』。看到別人打賞，自己也不落後於人，最終便宜了那些大媽。有老伯早天在這裹派錢，晚上到慈善機構吃十八元一頓的飯。還有人在這裹玩到家變，連棺材本都失去了。唱歌的買樓，聽歌的就要跳樓。」

痴線

俾咁多波都揸唔到

不課不課還需課

同D on9仔打賞直播主差不多

一仔都係課金戰士

我0課玩家

咁我都應該稱得上零課清泉

冇game玩得落手 點課鳩

D 直播妹都係咁咋嘛
前排有單新聞話有痴漢添啦

龍珠

唔睇龍珠 就算玩都唔識啲人

anyone play tacticool ?

方加啦

u playing？

yes

方加

15min left!

全力爭取6半前收工

係屯門公園見到3個阿伯圍住送1隻臭雞去西鐵

地方的廢老需要愛

點解唔去一樓一叫雞

放工

有溝女既感覺掛

有做大爺既威水感

放假啦
收工啦

一疊廿蚊紙

齊齊方加

走啦走啦

唔走冇得走啦

死八婆食屎狗

美直升機拯救登山客時遇氣流 74歲婦空中旋轉175圈幸無恙

有冇睇 笑到我仆街

睇左，好慘

我係地鐵笑到傻左 要落地獄
爆旋婆婆

唉傻唉傻 嗚呀嗚呀

你去做你既興趣啦

好慘，但真係好好笑

轉得勁快

見到個名忍唔住係條街度笑出聲

夜晚繼續

夏天是咪好好生意

廢青生活開始

多咗野做

歡迎加入廢青行列

又食宵夜呀

星期一訓飽

好羨慕

要開始搵pt 唔係又有說話聽

已經落咗order叫我屋企人星期一見我冇起身唔使叫我起身返工

利申：平時返工會自己較鬧鐘起身

讀緊書點解唔翻得正職

必須的

夾到時間我都想番 問題係夾唔到 同埋我個科你知啦

唔 知 喎

又讚

我都想加入

你就話寫幾篇文就畢到業姐 我果科要計好多野架

一齊啦

明早游個早水之後睇龍舟

加油

通常廢一個月就開始頹

訓半日好過啦

無人養 無女兒做

聽日我實瞓

我都係用緊之前儲落啲錢

儲落咁多？

你地今日追得好快 我追唔到

都用得8899架啦 我係唔想食飯買野都要就住就住先搵工姐

其實我都搵咗啲PT做

勞碌命

介紹埋扒g去翻

有女睇實快架

仲有人，我地展開激情對話

69班友槍口永遠對內點成事

大師依期有無咩特別野分享

ok

失眠呀，去做下運動算

飲緊酒。聽緊音樂

非常好 而我繼續唔爭氣地翻緊工

男女運動？

支那最鍾意自己人打自己人
香港人歸根究底都係支那種

你都搵緊錢丫。努力會有女仔欣賞。

但今日影響到經濟 香港人應該會發哂矛

我無努力吖 hea緊時間咋
真喺努力就去翻工程執兩工三工啦

我早兩個星期都話，派傳單應該同香港人講，你再唔上街 個市會塌。

我老婆話咁只會比建制話係危言聳聽

努力啦。

其實經濟未夠差 再差啲香港人就真喺會暴動

近期都覺得有啲樽頸 都喺時候諗辦法提升收入

經濟緊係未夠差。出街既有幾多係香港人。
有大陸人頂住個市差極有限

香港零售都插水就真係差喇

ptbf

起碼正正經經有份工番先啦

夜晚做團囝

會窮 你知我咩樣架

無車吖~

唔知wor. 咩樣
情郎都做到ptbf.
佢得。你都得

佢唔喺ft咩

但係你有錢

佢係抗共BF

唔覺喎

唔抗共成功就無得屌

你21歲仔算好好架喇

抗共BattleField

未生日

差幾日唔計啦

21年單身

我都單身左2年啦 咪又係咁過

程度唔同吖

你有心定無意

我對老譚不嬲都唔太友善

儲定錢差唔多架喇 起碼第時煩少樣

都啱

我喺依個post個地位好似真喺幾低

人地大將軍

夜晚都咁熱鬧

咁快兩年嫁啦

仲有幾十年要過沒所謂啦

原來呢度都2年幾

達哥俾人玩到收台而家D兒登仔打晒飛機

係呀 推下post好快過

細蚊仔唔係係度呀支呀阻

連登仔又再一次惡過共產黨

衝動購物

買咩

買左咩

要差過03 年先會醒

咩事

屌佢冇表態奶共變質

上左岸仲會講咩

Sor 今次

左邊果隻係咪軟林林果隻 我都買左好好攬

好多出名既唔表態都比連登仔屌

個隻我之前夾

點解可以咁打意

好少女呀A仔

屌 你追得咁貼 日日去日本架

鬼同雀手玉都買

個隻狗超好攬，唔係講笑

仲未差過咩
係俾人温水煮蛙搞到咁姐

佢今年未去過呀

我覺得同19 差唔多姐

呢2隻唔肯出大公仔

19喺網妖

好QQ

03 年係條街無人 無人消費 有人無工開 要減人工wor
依家果啲經濟影響太遠喇 講到去貿易戰 唔夠貼地

呢隻唔係講笑，真心推介

你地屋企係咪幾萬尺大

所以咪無位訓

呀係喎仲有沙士
淨係記得廿三條

我訓地佢地訓床

mochimochi質地真係好正

睇嚟你都唔少野

放自己係角落

真喺好誇張

買左好多成個櫃都係

用角落文具 讀書都起勁啲

我都要買啲角落文具

啲原子筆真係忍唔到手

唔捨得用

其實邊度有得買

信和大把

不過信和好多假嘢

9定10月出 我一定買

唔知實物靚唔靚

有間好多半真半假

儲定錢先

先買 不要問

筆都要儲錢

rainbow
學你話齋半真半假

有同好真係好容易噴更多金錢

唔知佢賣幾錢嘛

啲野開始炒貴哂

獲得更多資訊

已經燒左好多錢

要爆更多

rainbow睇過有set公仔，一套5款，5隻塊tag都係寫炸扒

其實都唔係好貴，問題係無位擺

屌 隻隻中哂輻射咁 好恐怖

Btw 我仲買左個恐龍紙巾盒

有無圖

間野有d 50cm大公仔賣140蚊，仲有好多人買
但佢有部份野又係真貨，真係要小心

好有研究

抽定卷個隻！！

買呢d野，最緊要係真貨
假嘢無資格進入我間房

我唔會係果間野到買...睇下就算

邊隻呀

買開上一層個間

冇嘢啦睇到圖

以為呢個

上一層有咩

唔吸引

呢個好撚貴

有呀，有間返好多角落生物

貴到仆街呢個
4舊水

上左神台既產物

係咪有得賣抽獎果間???

係呀，有個肥婆睇鋪個間
賣d腐女野

喵喵呢

有埋佢老母仲唔炒到痴線

之前想買但miss左搵唔到

依家平左好多.....我係日本買左千幾羊

依隻買幾隻手玉DIY

香港邊到有

屌，有同好真係會燒錢

屌你
呢個會唔會太正

我覺得萬聖節個輕氣球不錯

夜晚推post都推咁多頁
啱啱睇dark Phoenix 恰左陣

購物台

我想要南瓜屋

條女咁樣衰點睇

返緊工又冇野做既不如入黎買角落生物

屌今晚竟然要做野

點解可以咁qq

個fd話想睇，約左今日食飯睇埋

估唔到你鐘意恐龍隻裙腳仔

唔駛問一定唔好睇

你講咩呀...不知幾QQ

agger囉

上面條ig拎

唔知想點，今日食飯個時先講套戲評價差
睇完之後黑人問號

裙腳仔點夠我貓QQ

貓都qq呀
一齊qq唔得咩

荃灣好遠

順豐到付啦

唔得
見到恐龍就覺得佢現實一定係成日喊個啲細蚊仔

咁佢真係一個小朋友黎

呢個好靚

炸扒

我拎順豐都有d煩

買！

醒唔起你住得格涉
你屋企啲魚點呀

上個月跳制死左2/3

你呀爸有冇喊

咁又無，而家少左好多魚

唔會買返咩？

住村屋？

因為搞唔清楚原因，怕再跳制
solve左先

收工

地址呢

又放毒

放假無野做既不如買角落生物

廢青生活Day1

買啦

再買幾隻我就要訓地下

請珍惜廢青生活

我都買咗好多公仔 無位放

頭好撚痛呀

女仔之家咁撚多粗口

真喺唔驚打冷震

老姆
唔講粗口我驚我會窒息

現今社會冇幾句粗口傍身真是唔撚得的

荃新天地

咁撚靚女都講粗口

3句唔埋13句粗口

唔夠惡就會俾人恰架啦

啱吖 你睇吓我 成日俾佢地恰

人唔笑

夾公仔呃錢既

老衲都吠

你夾邊間

樓下商埸果啲

頭先先夾左2隻
見佢仲有廿蚊就到保底，竟然無人夾，保底個下一野夾左2隻

我經過仲有170蚊先有

角落生物真係好qq

仲有貨哦

又係邊

咪我尋日貼果條ig荃灣

南豐22樓？

姆克兒5.5悲慘世界

老姆早呀

做乜咁早起身呀

一齊5.5

利申：新工第一個月要返足，之後長短週

見工

長短棍都唔係咁易

一個月後會更好

星期6約見工

返得半日做得啲乜

長短週公司

bad bad

車錢都浪費埋

而家個份有啲伏但返5日

香港份份工都伏聽講你舊公司D制度都好on9

屌, 成條team得我一個返
長短週有得連放三日我都咁攞假

成條team冇晒人上頭唔屌鬼咩

早晨，臨走辭職

有人推post

要返工 推了

無工翻

我要寫個慘字~~~~~~~~~

老闆冇返

5.5報到
老細今日無返

我都係冇王管但要刷個attendance

可以喺office跳舞

食住個muji士多啤梨覆你

返黎on99都唔知為乜

可以清一D平時有人阻住晒清唔到既垃圾文件

hea到收工

老姆早
收幾

1230入大直路啦

收1330here

1300先啱

而家先訓醒

我都係

落街食個癱

係銀行做sell,今日都要翻

啱啱醒，落街食野先

諗緊買機票去恐龍博
屌要4千蚊

買唔落手

搵代購啦

唔食唔知身體好

where have

ig到時到候就鋪天蓋地架啦

一定貴到爆炸

收工，食埋飯等冇咁曬先做尖跑步

睇左去尖咀跑步

放假緊係係屋企開冷氣休息，做咩運動

啱吖啱吖

涼緊冷氣，準備打芒亨

你竟然打monhunt

好少玩，同過杯仔難忍佢地玩過幾次

佢地把聲好唔好J

譚仔把聲
難忍把聲就完唔覺得係肥仔
杯仔唔記得，因為佢好似冇出聲

肥仔可以用聲分架咩

冇

應該同你打得少你唔記得啫

內容係咩

真心想知邊個部門跟進

不如我地

警方
違反賭博條例

先生，唔好意思，呢方面應該由警方跟進，但由於警方唔係我地參與部門，不如你講下係邊區既舖頭我比返當區警署電話你報案。

有冇見過宇宙船班臭西幾串

冇，好少去嗰啲舖頭，信和多數買CD，現時點就買玩具

譚仔打唔打機

係咪頂樓

係呀，一講串大家都知邊間

但串柒柒都大把人

係呀生存左好耐

睇緊黑鏡 又VR

以後都唔會幫襯

抽到又會話無貨 比你抽多次

呢個真係香港先會有，on9 擺得落去抽就一定有貨架啦，你自已拆左嚟賣關我撚事咩

但間野咁多年仲生存到

其實好多人幫襯，d人就算俾人串完都覺得無所謂

都未開始就狗咬狗骨又話各有各做

早晨

廢青都咁早

林奠同我地有同一目標：繼續推

黑暗既一日

今日去澳門

一出門口就落雨

假已拎

話說我尋日都同frd過咗嚟行

但好似都冇乜用

到時見

多謝你占仔

多謝大家 雖然完全冇撚用

工就唔會返

我已經推遲左今日個份工 準備星期二晚去立會
如果佢收返offer 我都不會後悔

我琴晚on99咁坐左係立會
電話無曬電 以為和平散去
點知返到屋企睇live去到咁

拎警方+民陣嘅數 /2

都起碼60幾萬

差不多每十個人有一個反呢件事

然後完全覺得冇問題？

澳門之前反離補法得兩萬人

計返都係3%唔夠

崔生都知驚啦

最重要係裝備充足 要有衝既心理準備 唔係柴娃娃琴日咁

記得帶眼罩
放胡椒噴霧

寫緊假紙

話時話尋晚被狗圍班手足應該都會秋後算帳了

過堂charge非法集會應該走唔甩

sad...

星期二晚出得去都要預左

但總感覺尋晚嗰班係特別無助

人又少衝唔到

又被狗撚一鑊，搞到好似真係有做錯但放生佢地咁

明明乜都未做

最on9係民陣係聚集成百萬人果陣都唔衝擊立會
十點至十二點完全空白期
搞到好多人走

政府都有心拖到你崩潰個下出聲明話唔撚理你班人

仲有 民陣佢5-6點個陣我聽住佢話叫人預演包圍立法會 佢10點幾話結束散band 仲乜9

淨係識叫人鼓掌嗌口號唱歌 不停重申自己和理非 一貫左膠做法 救命

收皮啦民陣 割席最撚快

民陣衰在遊行跟住警犬條路線
搞到大部分人無曬氣

明明我地六點行到sogo已經霸左駱克道黎行 佢地都唔組織更多人過黎占
好快我地被警犬趕返上行人路

最後turn down左？

冇人敢跳出去幫手占 連個呀伯行動不便都想跨過去
不過俾行人叫佢唔好 因為真係危險

政府： OK

民陣不嬲都話無後續唔會衝

我尋日聽到預演圍立會嗰陣都打咗個突

屌你呢啲野都有得road show

方便啲狗嗰日部署？

未出個時大台係拍晒手嗌階段式勝利
仲話人數已經係對政府作出左強大既控訴
正苦:55

仲有fd幫民陣講說話 駁到佢一棟都冇

yes

崔生隔咗日話順應民意撤回

你有冇見過小丑唔做show有錢收

佢帶晒啲老弱婦孺去行一個圈都唔知做乜鳩

講真，反正今次犯民都割唔到席，你民陣星期三同眾志學獨聯港獨聯嗰啲傾傾啦，一係你民陣集晒人之後就交個台比人，一係你就唔好搞

無謂一錯再錯

咁2014 年我地究竟做左咩

2014關民陣q事咩

我地要一個leader.
要一個symbol.
同埋要唔怕死.

不過第一樣野, 要拆大台.

我指果陣仲唔夠強大既控訴？

話時話班熱狗去咗邊

有冇人今日心情好down 乜都做唔到

大台係要既我覺得
不過係預左衝既大台唔係左膠大台

要有死既覺悟

最好民陣見差不多就叫自己民陣啲人落返去做參加者

然後讓個台比眾志whoever

左膠大台繼續做佢左膠野

衝大台就負責衝

班左膠到時咪撚阻住哂就得 你唔衝唔緊要 唔好屌班衝既人

個面啲人上唔到網其實真係好靠大台傳消息

個人意見. 左膠大台不應存在.
大是大非前, 非黑即白.

今日見到熱狗係屋企附近街站

上星期我見到黃洋達

達囝同國師不如出返山啦

泰博退守左我大西北好耐

屌其實得返佢一個係議員

12號仲需要咩?
我覺得班左膠12號唔洗出黎啦

但左膠好多支持者 尤其中產 佢地吸納到好多天真香港人

佢地係既得利益者 唔係今次點解咁多人出黎 終於燒到佢地身上喇

冇所謂啦

眾志學生負責坐喺到抗命，最緊要係要比啲狗有機會搞佢地，一比狗搞就自然會有人幫

熱狗/獨聯嗰啲喺呢個時侯可以打正旗號話支援佢地然後衝擊啲狗

惡毒啲講，比狗搞啲學生越細個越好，越多人同情

到時可以拎返個高地

大台搞撚到好似嘉年華咁

出黎唱下歌. 又一DAY

林病11點出黎獻世

以前有戴耀廷同陳日君嗰堆

就算佢地係中產，都係有份量嘅中產

號召力都夠

反而今次真係冇一個敢出嚟做icon

你睇返事前無論你點樣都俾人屌緊就明
冇乜人願意受千夫所指

大概都估到講咩了

社會好多人仕對條例唔理解乜乜乜

對示威演變成衝突造成受傷深表違憾....

會繼續爭取向各界人仕解釋對條例嘅疑慮

都係果幾句架啦

懷念陳日君了

我以前返慕道班嗰陣有同過陳樞機傾計

佢真係個好人嚟

大是大非次次有表態

以前中學每逢六四都有唱自由花同啲神父會擺攤比學生知當年咩事

慈幼會之光

難得D媽媽同事都主動聊起呢單野

出嚟讀多次份稿掛

同琴晚一哥一樣囉

一哥話立會入面都無人 唔應該衝

要有人先可以衝

12號識做啦

屌佢老姆啦 9點唔升級
出去都哂鳩氣 成撚日講埋D野階段性勝利但乜鳩都未爭取到

下次夜晚先出去 晏就出根本就哂水哂力

周圍散播失敗主義真係好撚煩

可能我廢但行左成日
夜晚坐低起返身對腳攰到

12號唔衝都夜晚出去BACK UP 義士好過
重係到同民陣ON99

其實要靠不斷接力

其實太陽咁猛，體力消耗得真係大

12號應該日落後先會有行動吧

12號朝開會
係去就11號放工去

關接力咩事 8點幾最多人果陣叫人放飯
10點就叫人散 成晚係到話好多人出黎好叻 唔知做乜鳩
叫下台撤例都可以理解 係咁講到好似多人出黎已經贏左咁
但實際乜鳩都未爭取到 班糾察重ON99 係咁影鳩D 義士唔知做乜撚
人地已經好忍讓摺埋一二邊廢事搞鳩到你地

屌佢老母仲要追撚住影

成晚做得最好係果檔環保撚

攰咪要人接力囉你點樣可以暴曬行完一日再夜晚衝呀 見到好多義士用左成日最尾衝個陣暈左你度 你想衝既就夜晚去 唔衝既咪日頭和平行

眾志>民陣

民陣除左識唱歌 階段性勝利 擺箱重識咩
灣仔果段路D箱多撚到

警察噚晚失控，自己人都打

佢地係東翼個時話留守
但見佢地咪都冇乜人又唔多咁

仲有拍手！

中箭仔好似係行人電梯擺檔果陣已經叫人留守
民陣重叫緊人去放飯既時候

眾志唯一可取的，就係佢地真係有學生

搵啲細個嘅，越細越好

可以拎光環，比狗搞嗰陣就會有合理性去救佢地加衝擊

又到幸運大抽獎

喂林病呢

［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（287）

廢話緊

修例目的彰顯公義
我屌你老母
又拎台灣出黎做擋箭牌

細心聆聽各界意見 收皮啦林奠

台灣話唔撚要呀講到今日

各界

都係講緊繼續講修例 屌你老母

完